有男朋友 但佢年年節日都淨係會搵佢班fds過

啱啱數數下 差唔多三年聖誕節 倒數 中秋 乜乜乜節日都唔係一齊過

有時佢得閒 都係叫佢班fds 去佢屋企玩
而我就永遠都係係屋企毒撚咁過

求屌醒

自己約fd出去玩

你有冇同佢傾過 講下各自係點諗 點解重要節日佢選擇搵兄弟而唔同你出？例如可能佢平日陪得你多 呢啲節日放假 大家得閒啲就搵兄弟陪

你sure 佢真係你男友？

大家互射兩次咪算囉

講得好

同佢傾下啦，可能人地成班兄弟呢啲時節先得閒嘛

傾過 但佢會扯開話題同埋覺得你講笑
所以而加想冷靜一排

其實佢搵得班fds 過 都唔搵我過
大家都知咩事啦
但佢又唔想冷靜下 但我覺得咁真係好攰呀

佢地試過一星期見兩次
我一個月二三次 重點我地住好近 但佢都唔會想過黎搵我

好似我男朋友之前就係咁 有話過佢 係都要嗌哂交咁佢先明白我根本唔知佢點諗 而我又好介意佢做既事
慢慢冷靜返就大家攤開黎講 有時就咁試探佢唔會明

但你地係平日都好少見？佢平日都係見兄弟多過見你？

好少見 佢平日唔會見我 但會見佢班fdssssss
佢會覺得我係亂發脾氣 但我講既野就係我對佢不滿

飛撚咗佢啦
直頭當你冇到

已經知男朋友出左去搵人 帽已帶

次次同佢講親呢樣野都會調番轉頭話我錯 話我專制 但其實我都係驚我太信你之後就出事

分手啦

點樣知？

有佢定位

一定係搵女？

節日真係同班fd先好玩，，

點定位法？？係人地屋企？

已經唔洗講 分手好過

唔洗恨